有關1027黑警打呀婆 請問有沒有打果刻既片

有關1027黑警打呀婆 請問有沒有打果刻既片

我見好多係事後訪問婆婆，想問下有沒過程記錄？

推